黑色五毛信號現正生效

分化蘋果：公開已公開既人名單比人confirm無失蹤又要比你屌；平時要尋人list曬出黎你唔屌？

打擊黎明行動：721、831、101、1111咁多事發生，強姦開槍殺人濫用私刑，劏肚漏腸危殆赤裸被自殺，周同學事件 咁多事發生，仲同我講「夠啦，失民意」，你食撚屎啦

咁好心力就開post 講BBC報導被送中、人權法通過、營救理大

死到臨頭仲掛住砌自己友，唔係分化係咩？班狗咁仆街林奠都死攬唔割，我屌曬你地連林奠都不如！

不割席，不分化！

但係如果停2日
解決左重視區選嘅手足concern
下星期一繼續黎明行動
咁會唔會可行少少

唔好因為黎明行動 搞到大家分裂呀
手足黎架

黑警申請咗禁制令囉
禁制在基於互聯網的平台或媒介上促進、鼓勵和煽動使用暴力